#
 
เกม
ภายใน
สิ้น
ปี
Nintendo
 
Mario
 
Party
 
Star
 
Rush
 
#
Nintendo
ประกาศ
วาง
จำหน่าย
เกม
วันที่
พฤศจิกายน
เครื่อง
เผย
รายละเอียด
เกม
เพิ่มเติม
เกม
โหมด
ใหม่
เรียก
ตอน
ต้น
ผู้
เล่น
ใช้ได้
แค่
ตัวละคร
เท่านั้น
เล่น
เรื่อย
สามารถ
ชักชวน
ตัวละคร
อื่น
พวก
เป็นต้น
พิเศษ
โหมด
ผู้
เล่น
ทุกคน
จำเป็น
รอ
จนกว่า
รอบ
ตัวเอง
ต่อไป
ผู้
เล่น
ทั้งคน
สามารถ
ทอย
ลูกเต๋า
เคลื่อนที่
พร้อมกัน
แต่ละ
กระดาน
โหมด
บอส
ประจำ
กระดาน
ผู้
เล่น
ช่วยเหลือ
แข่งขัน
พิชิต
บอส
แต่ละ
ตัว
ที่มา

Nintendo
 
Mario
 
Party
 
Star
 
Rush
 
Mario
 
Party
 
Star
 
Rush
 
Toad
 
Scramble
 
Toad
 
Mario
 
Yoshi
 
Rosalina
 
Toad
 
Scramble
 
GameSpot
 

